有無手足驚到瞓唔著 來吹下水

睇完個埋查案po 個人寒到爆

好配服仲查緊既巴絲

有無手足一樣
好恐怖瞓唔到

陪下我吹水

訓唔到

係 仲恐怖過聽鬼故

好心寒

希望早日水落石出

或姐呢一刻 ， 我地會心寒

但正正因為咁多因素

我地已經冇路可退

心寒 又心痛

我地真係無得反轉頭 加油！

希望天有眼，
我仲相信呢個世界有報應。

好驚一合埋眼， 又夢到自己比狗打

錫返
利伸 藍巴

大家都好大壓力

Can’t Sleep😢

完全訓唔到

星期日嗰日， 比人前後夾攻， 橋上面嗰啲狗舉旗唔夠兩秒就放tg, 得一條路好走唯有硬食, 加埋水砲車啲水, 痛到入心入肺、 仲要夜晚差啲走唔到

最大嘅壓力係聽日又要返學

巴打果日冇gear？食到咁應既

眼罩漏氣， 個鼻同嘴入咗少少

睇完輪姦個post一半已經睇唔落去
頭有d暈 好想去救人

tg水炮車都食曬 咁估計你既星期一一定好難熬
聽其他手足講 佢地有皮膚痛/肚痾到今日
心痛

呢個真

有 喊到豬頭咁